想請矮過160cm做gym的ching自重

你地做到幾大隻都冇用，短人大隻係柒，係改變唔到的事實

Me 161cm

你地做到幾大隻都冇用，短人大隻係柒，係改變唔到的事實

Me 162cm

唔好咁過份！

160？170 以下都唔應該做喇

事實勝於雄辯

170？180 以下都唔應該做喇

Asian Athletic Physique 2011 - Below 160cm (Comparison)

180？ 三米以下都唔應該做啦
成粒肉丸咁好睇咩